**Catering Harian Murah & Terbaik Spesialis Katering DADAKAN**

Dengan harga catering terjangkau, dan banyak pilihan menu yang diberikan sangat lengkap, Aisya Catering Surabaya menjadi salah satu layanan katering populer untuk [jasa catering nasi box surabaya murah](https://kateringaisya.com/).

*Kami merekomendasi dalam hal catering wedding, prasmanan, acara perusahaan, ulang tahun, khitanan maupun harian untuk menggunakan Aisya [Catering Nasi Kotak Surabaya](https://dumetnesia.com/rekomendasi-catering-nasi-kotak-surabaya/) yang mengedepankan kualitas pelayanan terbaik untuk semua pelanggan.*

---

## Paket Catering Aisya

Silahkan pilih kebutuhan untuk paket catering surabaya, Seperti pada pilihan:

1. Paket Wedding
2. Paket Nasi Kotak
3. Snack Box
4. Catering Pabrik
5. Catering Pemerintah
6. Catering Harian

---

## Catering Paket Harian dan Prasmanan

Aisya Catering Surabaya menyediakan pelayanan catering untuk wilayah Surabaya dan sekitarnya. Pelayanan jasa catering untuk berbagai acara seperti acara pesta, pernikahan, ulang tahun, hajatan, acara kantor atau resmi, catering untuk perusahaan, sekolah, dan acara lainnya.

Catering harian Surabaya, catering rantangan Surabaya, catering anak kost surabaya, katering karyawan Surabaya, katering rumah tangga Surabaya

---

## Catering Nasi Kotak Murah Surabaya

Aisya Catering melayani berbagai kebutuhan acara untuk masyarakat di Surabaya dalam penyediaan masakan. Mulai dari prasmanan, tumpeng, kantoran, wedding & [catering nasi kotak surabaya](https://github.com/cateringsurabaya/nasikotak/) versi ekonomis, bisnis, dan eksklusif.

1. catering surabaya murah dan enak
2. harga catering harian surabaya
3. catering bulanan surabaya
4. catering pernikahan surabaya
5. harga catering surabaya 2022

Pilihan Paket [Catering Surabaya](https://kateringaisya.com/about/) Masakan sehat tanpa MSG, memiliki cita rasa tinggi, sehat dan juga murah. Langsung diantar ke tujuan dalam konsdisi yang sangat fresh. 

## Informasi Kontak Catering :

Alamat : Jl. Kebonsari 3 No.28, Kebonsari, Jambangan, Kota Surabaya Jawa Timur 60233.
Nomor Telepon : (031) 8281065, 08123 577 0707
